阿SIR 入黎傾幾句

屌你老母
我唔會驚架
想洗白的廢狗